遊戲直播將死？支那文化部規定未取審批的遊戲將不能直播！！

2016/12/13 11:46
【文化部發佈《網絡表演經營活動管理辦法》未取得有關部門內容審批的遊戲將不能直播】文化部發佈了《網絡表演經營活動管理辦法》，進一步規範了網絡直播經營，包括不能直播未取得文化行政部門內容審查批准文號或備案編號的網絡遊戲產品、新開直播間需向文化部備案等規定，2017年1月1日起施行

達叔

關我撚事？

我都唔睇支那直播

係咪有人扮直播講政治 ？
之前百度有d扮av seed實際上係講64

多數係隻GAME D內容出事
好似之前達哥直播WATCH DOGS2咁囉

抵啦

支那人是需要管的

老老豆豆同鎖國有咩撚分別

支那關我撚事？

好呀 支那人係應該管

最好所有支那網上平台實名制，一講錯野就拉

關我撚事

關我撚事咩 呢度唔撚係支那

都唔關我事

支那啲直播死撚晒去最好
低質到

支那直播得支那人睇關我撚事

鎖國